香港應發揮中間人角色幫中印開戰

一帶一路由香港做起
幫中國係邊界開一槍
又幫印度係邊界開一槍
發揮689所講超級連繫人既角色
幫兩邊既軍隊連繫起黎
中國keep 住講左6次打應該係冇翻譯到印度話所以印度聽唔明
我地用行動幫佢翻譯
係咪咁話先？

首要去天涯動員所有愛國人士

天涯而家係咪會bam 晒d 打丈文？

香港人識英文又上到網
應該幫祖國手，去咖喱論壇叫戰

好似冇
諗住上去睇下啲大陸憤青有咩意見
好熱烈咁叫緊要開戰

危害國家安全要拉啦

主和派一定收左印度錢
意圖分化黨國人民感情
支持開拖